唔理有意定無意，啲黑再咁拖長搞落去，義士21號做嘅野就功虧一簣

咁我哋依家應該做既係邊樣？

1. 利用呢段時間整合文宣資料，等黑嗰面完哂先一野谷返21號啲料出黎

2. 日日都推21號嘅料出黎

邊個方法影響力大啲

以下開放討論

白衫尋晚一堆等你起底

更正，我自己都亂左，我想整合既料係中上環區既料

黑嗰邊都唔洗麻煩我哋搞，新聞大把有得講

最緊要將黑社會問題歸根返去黑警同政府就得

統一返口徑

警黑合作，呢個政權已經顛到放任黑社會周街打人，而警察竟然完全無動於衷，想喺社會上散佈白色恐怖

如果大家真係想反抗，要聰明啲，要智勇雙全，我知道香港好多人都係和理非，既然硬碰硬比較難做到，咁破壞香港經濟亦未嘗唔係一個好方法，破壞經濟對一個政權嚟講亦係一個毀滅性打擊，大家之前講嘅提擠中資銀行、罷工罷市等等不合作運動，其實目的都係破壞經濟

中共作為一個極權，好多錢都會放咗喺維穏費度，既然佢都係用啲錢去對付返人民，我地亦冇必要幫佢維持經濟發展

至於日後如果再有遊行，所有活動應該集中返喺港島，至少都要喺返各區嘅市中心，將矛頭指向政府就可以，話佢地警黑合作（要加上國際文宣），而唔係指向黑幫，有兩大原因：

1.）會演變成群眾鬥群眾嘅局面（中共老伎倆），政府有大好良機可以化身做裁判角色，以平亂之名行維穩之實，將示威者一網打盡，運動隨之瓦解

2.）我上面都講過，黑幫殺人係唔眨眼，落手好狠話殺就殺，而且佢地斬死人付出嘅成本好低，大家唔值得為此而博命，如果係警察無故殺人，同黑幫無故殺人，係兩種完全唔同嘅概念，前者係六四2.0，後者只係一單謀殺案，對政權嘅影響係天差地別

推